黃洋達：武財神關帝訓示： 「搵食就係抗爭，發達直頭革命」

黃洋達：
【搵食就係抗爭Tee（小靈版）經已上架】
武財神關帝訓示：
「搵食就係抗爭，發達直頭革命」